想學沖咖啡，有冇coffee shop會請只係返到星期六日嘅人？（2）

本身有正職（人工都有三字頭）
真心想學沖咖啡（多門技能，儲夠錢可以移民第二度自己開間coffee shop仔）

但因為返工關係得星期六日可以返工

但會唔會真係有coffee shop 肯請一張白紙又返得2日工嘅人？

人工（唔介意咁濟）
工作時間
可議

連登大神求你賜比我呀

3000?

3000係？

你人工

老老豆豆 都唔介意嘅

我都想 唔洗人工都得

兩個都九唔搭八